梁文道說黃毓民/泛民想本焦土投票, 咁唔敢做呢幾樣野先?【匪類監察院:2018-12-23】

梁文道說黃毓民/泛民想本焦土投票, 咁唔敢做呢幾樣野先?【匪類監察院:2018-12-23】

是誰毀滅了楊繼昌？

A. 黃毓民
B. 楊繼昌
C. 蕭若元
D. 何志光

仆街泛民!